\begin{center}
\noindent 
{{\color{blueZUT}\Large\sffamily {Oświadczenie\\[.2cm]
autora pracy dyplomowej}}}\\[1cm] 
\end{center}

\noindent Oświadczam, że \degreename {\ }pn.{\ }{\emph \ttitle}{\ }
napisana pod kierunkiem \supname  {\ }
jest w całości moim samodzielnym autorskim opracowaniem sporządzonym przy wykorzystaniu wykazanej w pracy literatury przedmiotu i materiałów źródłowych. 
Złożona w dziekanacie Wydziału Informatyki
treść  mojej pracy dyplomowej w formie elektronicznej jest zgodna z treścią w formie pisemnej.\\[.2cm]

\noindent Oświadczam ponadto, że złożona w dziekanacie praca dyplomowa ani jej fragmenty nie były wcześniej przedmiotem procedur procesu dyplomowania związanych z uzyskaniem tytułu zawodowego w uczelniach wyższych.\\[3.5cm]

\noindent {Podpis autora:}\dotfill\\[1cm] % Printing/edition date


\noindent {Szczecin, dnia:\dotfill} % Printing/edition date